10年後 應該已經有10-20%網民係AI扮

而家支那已經研發左「人肉AI」啦

五毛真係夕陽行業

好恐怖

蓋清集團

樓主你好：歡迎使用連登單機版！您所看到的樓上樓下的回復，皆是由本服務器根據人性化的設計製作的，模擬出連登大多數人的心理狀態。但，由於本系統還不夠完善，偶爾會有人身攻擊性質的回復，請不要在意， 另外，由於本系統還不夠穩定，可能本段話會以不同ID重複發送，敬請諒解！連登單機版成員感謝您的使用，希望您一個人自Hi得愉快。

我已經係

扮好笑但完全唔好笑

而家都三成啦

少年你太young了

潮文唔一定好笑

***此回覆是自動式回覆***